你地做到「寧化飛灰，不作浮塵」？

做到
講笑咩，依啲野口號姐

班mk攞嚟刻airpod咋嘛

你自己做

Push

屌班友叫時代革命 你估佢哋真係搞緊革命咩
根本抗爭只係潮流 俾啲mk仔溝女用
真勇武變哂condom